做錯一個決定就冇咗個女朋友了

同女朋友一齊咗差唔多一年，有一排我成日去咗打牌，日夜癲倒，連電話都冇乜點同佢傾過，佢開始不滿我，但係我仲要發返佢脾氣，話分手，結果真係返唔到轉頭，佢事後比咗幾次機會我都冇珍惜，我依家先識後悔，原來我真係好愛佢，就算佢話我唔係佢想走到最後果個，我都仲未放得低佢。

我真係好掛住你啊...

男人都係冇咗先嚟後悔

為左打牌搞到咁就抵撚死la

含撚啦自己攞嚟

追返佢啦 佢仲係愛你㗎傻佬

抵死
條女值得更好

打牌？ 十年前咩

已經試過了 我都以為佢仲愛 但佢講到好絕情

啱 我都覺

為咗打牌冇咗個女朋友

應該唔止呢d行為啦
令你女友失望應該仲有好多野

除非真心去改過 唔係唔好害人啦

樓主低能

打牌仲重要過條囡
我係囡都心9淡啦

哇
真係咁重要？？條女嬲已經係提你
你嬲返佢轉頭
試下溝返囉